[A/I]Chain Chronicle [65] 看板美人若女将

都冇人睇 唔貼啦

skip左64添
是但啦

勁

on9人地學單車同跆拳道先冇左咋

哇 蟲清條link

bkmark左。。

俾條生路扶他啦

去到實話冇番工

同靚女番工既感覺係點

wtf bang dream cover有little busters

有d阿嬸黎架喎咁你都啱

靚阿嬸都係靚女

美魔女正wo on9

先生也懂驅風?

有技術咪幾好

溫big ha

米雪你上唔上

不了

佢屌moon

唉又笑真毒

翔=真毒
泡菜=世界起源
蒼井=是中國的

全部都arm

秋篠宮家の佳子さま 英大学に短期留学へ
絕望啦
我絕望啦

個topic咁淫賤既

MOLAMOLA

我 立即 飛去英國

人地要食洋腸

禾國藉刀系鷹國

55

好悶 唔想做野

老母又唔煮飯 食乜好

識著David呢D慒撚
真係前世唔修
唔講犯法
條On9怕完片上fb威
開頭串過馬撚
之後驚已經夠柒
仲要9秒9做金手指爆哂所有人出黎

簡單又好食
再加D鼓油

依度香港呀屌你老母

頹撚到

冇熟左嘅白飯魚賣咩

你係香港敢食生強?

敢，打邊爐一向生強加鼓油做汁

aeon咪有日本強賣囉清

假架d強

原來我4個月已經請左7日假

食真shit啦

on9

唔夠15度我唔會再食真shit

成日係香港食生強

喪心病狂

收工(笑)

收皮啦八婆

今晚食咩好

痴撚線
二太子女生完仔呢幾個月日日定時定候就鎖起房門泵奶
今日二駙馬走埋入去

利申泵奶係估既

jc

食coco1先

JY

我 立即 屌你老母

mok完隻垃圾仲要走去補埋前面隻仆街 屌你老母

香港冇咩

一陣要杜牙根我就真係含撚都唔掂

有 但係我附近冇

又要俾多幾舊春哥

牙根幾千呀屌

回贈啦叫佢

我打柒佢tim呀

係wo要打比春哥問佢比唔比得eps

拍定片

唔俾信用卡

我碌唔到八千

渣ga

我日本果張卡去到頭2星期申請都批左50萬

冇得eps 要比現金

你威

我人工低剩係碌到5千

渣架

點帶8千蚊現金

你入3k落信用卡咪look到8k

兩粒電

咁撚煩 我禁8k出黎好過

雖然8k唔算多

你禁又係用一次atm
轉帳又係用一次atm 有乜分別

我可以聲控老母幫我拎錢

唔知點解銀包有千5蚊 到底咩事

俾返啲錢我啦

千五yen

收皮啦

蟲哥帶我去配眼鏡ok?

呀屌 我記得了

點解得5k credit
我記得學生卡都look到成皮

人工低

學生0收入

我負

我R唔用信用卡

我用黎係公司買野

我換i8了 兩粒電 粒制仲係度 仲有無線叉電

講起都好耐冇係公司買野

我冇信用卡都欠銀行成球野

駁唔到

有樓

我個g蟲fd都話弱智先call igg

你的朋友

call igg仲柒過一億買個脫髮男

我處男tho

次次未入啲女已經高潮到無哂意識

終於砍埋第一頁

咁咪次次屌死魚

OT唔係度

我處男唷

見到啲女變哂死魚連入都費事

充滿dha

無tam想食辣得CoCo
慘

係時候引入tam

gbf是咪on9
2月出泳裝4月出萬聖

coco vs 辣

黑人問號

3辛有小辣level

課長照課
有咩問題？

小日本鬼子唔食得辣做唔起

冇新角

tam 唔做加盟
佢自家只係去過台灣開舖only

日本應該有辣野食下話

咁不如買勁辣焼きそば

屯門aeon 落晒閘
咩事

隔離班友咁有錢依家為左兩粒乞衣石叫春 真係痴撚線

開虫哥tam jer

誠哥咁有錢都要賺到盡

yes

第一步做股東先

有時爭果幾粒夠十連

禁多下囉

慳少少都係慳嘅

換左個router 當堂唔同晒

唔會再bb下t斷線

我淨係覺得有冇都冇所謂 唔好成日維護就得

横浜有冇野食推介

去整杯麵食

唔整

search過好似幾悶
除左果個夜景 我都諗緊去唔去

去唷

東京d近郊我去得7788 有冇推介

杯面館附近有個JOYPOLIS幾好玩

出去開post問下

旺角彌敦道628號瓊華中心，昨晚11時許，一對相識兩日的男女，在6樓烤肉店「牛角」消夜後，埋單2,200元。現場消息稱，男方提出「AA制」，但女方則要求對方請自己，雙方因此發生爭執，繼而糾纏互相推撞，結果兩敗俱傷，店員見狀報案。

警員接報到場調查，37歲姓翁男子為玩具店老闆，他鼻擦傷，事後用現金埋單，而38歲姓黃女子報稱手指流血及頭痛，一併由救護車送院。警方經初步調查，兩人分別涉嫌普通襲擊及襲擊致造成身體傷害被捕。

Hkexpress 8蚊飛

肯定係掉轉 個女既想AA 但係個男既唔肯 係爭埋單既時候打起上黎

一定係咁啦

好煩 表妹係咁whatsapp黎呻
朋友嫌佢行程太緊密成十一點先返到酒店
咁都有得嘈

去旅行去到返工咁，不了

一齊飛

表妹話佢朋友行街買野用左三個鐘先推遲晒喎
都係一個人去好

我返工返到旅行咁

鴨識飛

如果第一次去差唔多啦 早出晚歸

sure

而家逐個comment都有評分

CP3

竟然有文化祭

如果唔係chur着一日去好多地方其實夜d返冇咩所謂

達哥化妝化到好好笑

我試過要趕尾班車返
又試過訓到十一點先起身
總之一個人去唔駛就人是皇道

毒撚一個唔洗就人

搵人提我10點幾打總力

刑天人生二周目

二次投胎

我一定訓9個鐘
起身同訓前後又各1個鐘

刑天時間更長更多

又mega sale

in andee we trust

仲未有人貼第一頁，OT幫手貼返

笑

yui 成日carry 我

下個post先

刑天幫手搵工

下次你見面對面無打野,可以試下單食魔龍

Yui係咪食呢隻S擊破左肚痾魔神

但你成日串撚柒柒

驚比人執我

yes 右邊果隻,記得係錠,唔好買錯左粉
佢寫住S錠

對面無打野,通常無事
我見對面都無人睇魔龍

而家打完通常學下尾行對面d 法c 同ad

有悟空同愛里
應該點都有隻打掛

點解京阿尼整到d煙花咁靚
定係因為我係香港人所以冇曬感覺

d日本妹真係好煩

扶他勁勁

鳩鳩

扶他鳩勁

民子成日派膠

咁買大盒定細
要長期食？

大盒
一開始最好食夠三個月

排便資訊由本翔提供

先輩真係好正

扶手吊環劣評似「吊頸」 港鐵擬重新設計全面更換

又可以加價

雲海

依條膠真係勁撚垃圾

竟然冇人用

用咩？

Dom

幾靚

yes
隻色又柒
又唔撚夾條柱嘅色

脳が震える

唔識日文 橙
要N3

波波咪幾好

書到用時

收工

兩隊西波

又炒場 顛

仲係樂富

點解扶他返親工都可以多野做

經理係唔洗做野

經理做大事唔洗你教

岩岩先係太子轉車 點算

企經理已經唔理我地

懷念企神

企總監天天出差

點先儲到錢

屌你老母

ptbf扶他屌女有錢收

決心同扶清一齊儲錢過日本追擊虫

儲到幾十萬已經夠俾首期

想加入高登仁k團

港紙

想做ptbf
點入行

有冇30cm

十幾萬就得啦

遲左7分鐘

十幾萬買1K果d apartment咩

新同事黎到1個月唔夠就恰眼訓
勇氣可嘉

咁要幾多個月先可以恰

咁人地真係眼訓掛

感動的是。山本寬終於集資成功

唔使再乞食 可喜可賀

sor

上次差d以為真係要俾錢個妹 買樓俾男朋友

好在佢都冇膽同我講呢個咁ge on9 plan

我老母一年要自作多情幾多次先夠

依條咁既撚樣都有人捐錢比佢

眼訓都唔畀

我上司擺明訓都冇人理佢
就退休

你係女咩

日本有冇試用期

好似有

ON9

屌大陸妹同垃圾mk一齊射波 今日仲要請食生日飯

旺角彌敦道628號瓊華中心，昨晚11時許，一對相識兩日的男女，在6樓烤肉店「牛角」消夜後，埋單2,200元。現場消息稱，男方提出「AA制」，但女方則要求對方請自己，雙方因此發生爭執，繼而糾纏互相推撞，結果兩敗俱傷，店員見狀報案。

警員接報到場調查，37歲姓翁男子為玩具店老闆，他鼻擦傷，事後用現金埋單，而38歲姓王女子報稱手指流血及頭痛，一併由救護車送院。警方經初步調查，兩人分別涉嫌普通襲擊及襲擊致造成身體傷害被捕。
痴撚線牛角都2千2

ho ball

屌佢老母 正仆街

射波貴d定你依家夾多兩份貴d

射波130 食飯應該60-70

跌喲

如果佢兩條撚樣有番應該40左右就得 屌真係好撚仆街

有冇搞撚錯 真係賤過狗

牛角老闆回應

估唔到我昨天來了京都與sake公司會面，香港就發生了全城關注的新聞。 今天我甚至見到有網友惡搞一條配音片，將整件事simulate返出嚟，睇到我都笑左（link 我在下面放出來），更加令我覺得我一定要找到事情的真相。經過通宵向同事越洋了解，當然前提係資料不影響警察調查（即係我唔會講肢體碰撞呢部份），同埋一般來講當然我們是保障客人私隱的，但現在事情已經變成全城關注，我相信少少背景情況應該都是合理大家接受到，特別係我留意到報道內容與我了解的事實有少少唔一致，都係講清楚比較好。

客人係7:54pm入座開單的，所以唔係消夜係食晚飯。 終於食咗三個多小時，一共點了3支sake, 3杯啤酒，加埋汽水，淨係飲品已經差不多$1200。 食品點了$700多元，以三個多小時慢慢食計唔算多，我都問清楚同事基本上係食晒冇浪費嘅。 後來買單$2135.10， 男人客用現金俾錢，但係女士都好有禮貌覺得gum貴不如AA啦，男客人好豪氣好好客堅持唔肯，女客人把一張＄500現金俾男手口，個男客居然當場撕爛張銀紙，然後嘅事我就唔方便再講啦（肢體碰撞可能開始發生），後來女客人打電話報警。 但係最後男士都有現金比$2,200, 包括六十幾蚊貼士。

我聽完都覺得呢對客人其實好可愛，雙方都係性情中人，我真係衷心祝福佢哋繼續做到好朋友，亦都希望冇刑事成份快啲無事。

似係飲醉大男人病發作

屌 真係比個post條友講中

屌 d姑娘係咪on9

係

屌醒佢

其實我坐佢隔離檯, 睇到曬成件事

屌d姑娘, 係咪on9?

死mk

大大個醫生坐左係房同我講 未翻 係出面等等

含緊撚

C走左成兩PACK

北韓：若開戰 徹底消滅美國

徹底消滅南泡先啦金jai

若開戰 徹底消滅翔清

痴番佢可以照擺入銀行

可能撕碎左呢

好

條女幾正

食過?

你永遠不會成功

死靚仔 hold住部lift
㩒閂門佢又㩒番開仲大叫 我要等媽媽
佢老母又咁耐都唔出黎

我都想

We shall have the lunch with Nora / Gilbert today in 潮庭 of Metroplaza, Kwai Fong.
Let's leave office sharp at 12:15.
屌你老母?

屌你老母潮庭?成舊水

好波

笑死我了

我要食幾多日麵包先可以慳番依一舊水

要食多幾多日方包

平時我30蚊一餐 方包4.5

一陣食多d 幾日唔洗食 麵包都慳返

我打包tim呀

十卜

office前後黎左兩件美極
仲要一式一樣 行出黎失散姐妹咁撚樣

笑唷

你買定枝美極擺喺office啦

哭喔

我食開草

我成日mon住無留言姐

唔知點解
我公司有條美極圍裙

一落枱即刻叫返隻灌湯餃先啦清

你老細架

買到送圍裙 識食

點解4i要加密

扶他一坐低就拎100出黎晒冷問邊個跟啦

隔離劇透5星殺生院+鈴鹿 哈哈

哈哈哈哈

希望有人大我1千 咁我就唔去

出面成6，7個牛角post

冇計 單野真係好搞笑

不過拉banner唱仁k都好好笑

生炒骨dup骨呢

我尋晚都煮左生炒骨比個酒店妹食

又食女

raw

原來西面唔帶錢出街咁串

尋日啱啱睇完raw, 之前新聞話鬼佬係影展睇到嚇暈會唔會太誇張

鬼佬特別on9

西當八達通

有扶醬

哈哈哈,果然有特典

■
特典1
名稱：聖王女尤莉安娜
插畫：toi8／聲優：小岩井ことり
騎士（斬）SSR ★★★★★

■特典2
武器名：Queen's Aureole（クイーンズオリオール）

V1

黑人問號

個兩個特典(笑)

唔想用腦

想用都冇得用

日本仔d野呃貨幣

辣殺特典

送都送v2啦

其實部iphone6+賣唔賣到錢

利申冇V1

1蚊

扶醬用過應該好值錢

係?賣比你

咁既特典想呃人買
望下隔離點賣特典啦

v1

等到時一地死貨

想買隻莫拉 好似有排先出

我而家先知原來點兔世界觀係二戰軸心國勝利做背景 cls

隻野應該好食技術
一係你用下螺絲,如果玩得掂螺絲應該莫拉都無問題

好鬼型
玩得掂應該仲勁過螺絲

YES
平時見到d勁螺絲,真係一個打全場

無雙

唔明點解唔洗改弱
技術還技術
勝率最高

M娘, 時代既眼淚

我們哭了
我們笑著
我們抬頭望天空
星星還亮著幾顆

俾首野洗左腦
都唔知幾耐冇聽過普通話歌

已經連續幾次搶唔到機票
唔通要破費買個pass

俾錢去買平飛(笑)

牛角

點解唔玩lol

LOL痴線起上黎可以打好耐
同埋好容打到燥

幾抵屌呀 300

一蚊都比唔起

吸血鬼春哥

牛角推出網燒真恋人AA祭二人餐

扶他

用扶清$$食女

食女唔駛錢架

關我春事咩

扶他俾人請開

而家好多人有pass 仲係咪咁好用

人人有=你都一定要有

坐其他公司

無錢 不了

dllm整隻牙都收幾千你話無錢

電話ma

ture
dklm

呢樣真
扶他成日都供養我

食完都唔飽

FU

叫多幾粒灌湯餃一啖過

90後公司飲茶必叫點心

屌

我應該要課金

都係計總值架啫

發生咩事

隔離話貼吧有個9up王話出鈴鹿同殺生院

又唔可以係街隨時玩
同埋電腦廢

唔抽殺生院都要抽鈴鹿 慘

人黎 同朕比錢

我老母:我幫你比mok牙錢
我:好呀好呀

殺生院咁正

我就係兩隻都想抽 諗清楚先

扶他mok牙自出100,加上老母既資助
又成功儲到錢課金

有撚錢抽兩隻牙
一隻算啦

想要鈴鹿多少少 但係殺生院又好淫

但係鈴鹿又SABER 好撚on9

藍卡打手牙

嫁王

伯母

真定假牙

老母：我來俾!

ok

尾機FU

世上只有扶媽好～

牛角抽水抽得好快

【牛角快靚抽】真戀人套餐加支酒 AA制大牛有得找

【AA制出事】「牛角」老闆show帳單 爆出驚人真相

【齋飲sake過千】AA制主角清酒有幾巴閉？唎酒師︰最啱後生飲

扶他有個好媽媽

香港の焼肉「牛角」で男女が大乱闘

トピックス, ニュース

このエントリーをはてなブックマークに追加LINEで送る

大乱闘
旺角に位置する日本の焼肉レストラン「牛角」で、男女のカップルが2,200香港ドル（約31,000円）の支払いを巡って口論となり、殴るなどの大乱闘に発展しました。二人は怪我を負い病院に運ばれた後、警察に拘束されています。

今回、派手な喧嘩を繰り広げたのは、事件の2日前にインターネットを通じて知り合った37歳の男性と38歳の女性。初デートということもあり、派手に飲み食いをしたカップルの支払い金額は2,200香港ドル（約31,000円）となり、男性がワリカンを要求した結果、女性側が「男性側から誘ったのだから男性が払って当たり前でしょ！」と拒絶したところから喧嘩の火種が生まれたようです。

結局、女性側も1,100香港ドルを出したようですが、男性は女性の支払いの態度が気に入らないと腹を立ててお金を破り捨て、それを見た女性は堪忍袋の緒が切れて殴り合いのケンカへと発展したようです。男性は鼻を、女性は手に怪我を負いました。

今回の支払いトラブルの事件に対して、インターネット上では「あまり知らない間柄ならワリカンは当然」、「なんで男がいつも払うの？」、「昔の人なら男がすぐに払ったけどね」、「牛角は男二人で食べても700香港ドルくらいなのに、2,000香港ドル超えるってすごいな」、などと様々な声が上がっています。

以前、とある香港人女性が「始めはおごってもらうけど、長い付き合いになったら相手の懐も気になるので時々ワリカンにする」と言っていました。さて皆様のご意見はいかがでしょうか。

本日午前10時頃、事件の真相が明らかとなる香港牛角のオーナー黃傑龍（Simon Wong）氏のコメントがアップルデイリーに掲載されました。

実際には、男性側が全ての料金を支払おうとしたところ、女性側が断り、女性側が男性の手の中に500香港ドルを握らせた。これに腹を立てた男性が、女性から渡されたお金を破り捨てたことが大乱闘の発端となったようです。

さらに理解しがたいニュースとなりました。

結局、女性側も1,100香港ドルを出したようですが

唔係比左5舊咋咩

睇最後啦

二周目開始

btw 扶ching 又有米
又識日文

哦屌

o兩周目t

可唔可以嫁比扶他 ?

袋底我既, 俾左腳腳底你啦

唔識睇日文
有冇ching翻譯呀？

我娶扶他老母

留番個西比我

mky:扶他我屌你老母

齋娶唔搞

個西你留俾春哥當開刀費啦

屌 隻門牙又痛 做乜撚野

痴根個同事問我借4千蚊

唔好再笑

冇食糖都痛

睇落有錢

你係咪搞錯左d咩?

岩岩先講完 扶他又進貢

1舊我都借 4千真係喪心病狂

屌你老母 應該冇野既

咁你借100比我

借條撚比你

做乜要借錢俾人

最多咪補牙 有得CLAIM我未撚驚過

no 講緊有有錢人氣質

通常呢D都有借無回

日日食糖, 我等緊進貫俾春哥

鬼唔知咩

唔熟都問 擺明山窮水盡果類

試過借5000俾個fd追左佢半年先還晒
分左2期

買電視？

佢話新年同埋屋企有人結婚想俾錢屋企人

有個同學好撚仇富,成日屌鳩d有錢佬or有錢同學
早幾日我買左杯starbucks去上堂,又話我成40蚊買杯咖啡好撚有錢
之後琴晚我見到佢帶左隻4皮野ge手錶番學,都唔知講咩好

肚痛

其實咩人先會做到月光族
有d人真係0儲蓄

收到風白貓又番生

叫你買s錠ga la
益生菌黎,唔係藥

我肯定係食錯野

而家係大阪住緊個fd好似直係月光緊
不過佢啱啱轉左工好那高人工
仲會計OT錢

點番生

你日日都食錯野

真SHIT

見到隔離話派好多石

係潮庭

觀塘有潮庭架咩 ?

仇返佢

坐左幾耐

Yes!
叫左表妹幫我買兩樽

3年無去過觀塘

係？買細佬拎返個acc先

佢冇喺kt返工好耐

老人不滿沒讓座連摑青年巴掌 突倒地猝死

你個肝應該有事先 進貢比翔清先

都差唔多3年

佢有食肝美健

十一點你做緊咩呀？

得罪講句 我已經淨係飲水同茶都可以蛀牙係咩玩法

做緊愛

cfu十一點除左屌緊西之外仲可以做咩

刷得唔好

有一邊犬齒尖好似有敏感有時咬野會酸痺
洗唔洗理佢

但係個牙e話我冇乜牙石

訓緊
10點半訓5點9起身

好似又有成年冇洗牙

表哥

可能裂開左

根據我多年既蛀牙經驗你搵野撞佢都痛先要去睇

應該起馬兩年無洗

次次去睇牙條友都搵碌野係咁撞我d牙

平時食野都冇事
係尖對尖咁咬先會痺

你有敏感牙屎

蛀牙聖手

久蛀成春

點解我要放工陪工場D中國人去睇牙
公平咩

冇計 你低賤

5點9

日本個個都差唔多

你同鄉

我5點就起身練ufo

又中左爆裂魔法

我對河練trombone

mk

啲支那人咁巴閉要人陪

6點8巴士

咁恐怖

因為D春哥唔識中文

我中學成日食糖又唔蛀牙 一開始做野就有一隻要牙根 跟手又蛀幾隻

啲支那人係日本做野唔識日文

遲d話唔請中國人請越南人
到時真係雞同鴨講

點解唔請我

？？？

今晩去吉原參觀

你當廉價勞工

禾系越南人

最低工資
要OT
宿舎要share

仲要係工場

我做女侍

嘩, 富貴
我之前聽fd講屌個三線AV女優差唔多一皮1個半鐘, 好似係

。貴到

我到依家都聽唔清楚果句對唔住係點撚樣發音

for you

cfu就朋友就是cfu

虫虫駛唔駛去公園覇位賞櫻？

cfu叫雞洗錢?

わりぃ

唔係依個 好撚長果句

小新老豆

魔屎哇k啊lee媽sen

魔屎哇k哥渣伊媽sen爹屎打

讀唔到

申し訳ありません
=講唔到野解釋

あざま

我淨係知比人屌要講依個

雞回贈多D服務俾佢
但都要交數俾馬扶架嘛

會貼錢比cfu屌

冇記錯高級店最貴都係7500hkd左右
成皮野

誠に申し訳ございませんでした

你再整長佢我都係唔識睇

おk

聽人講呀ching
同埋匯率同而家唔同

帶埋我去得唔得?

我幫你屌埋

波多野？oneQ

依d一線點會做街客

我計宜家啦
拿
我就認爲係貴既
一次可以屌十次我估香港

ptgf刀8千la ching

我參加過素人感謝祭

想屌大咩響多d

6點半池袋東口等

？oneQ

打飛機算

王菲謝霆鋒被爆簽分手協議 放料者：錯了直播吃400克屎！

12道屎味

我比唔起

日本叫雞不嬲貴啦, 唔計高級店都係

好有經驗咁

條脷咁撚長, 俾佢含真係不得了

不過照去

我睇人講既經驗豐富

好腰力

you have money

日本老馬

扭

futa ha

我遲下跟cfu搵食

富戶

等我一陣,我而家游水過黎

儲錢去旅行

我坐緊大飛啦

我係四天寶寺繃帶佬

400克有幾多?

我係個波

要睇爛屎定靚屎

警棍屎

鉛筆屎

羊咩屎

滴滴屎

話說果個vr av都幾得意

扶他，打網球快樂嗎？

扶他，牙痛快樂嗎？

YES

天衣無縫的境界

牙痛慘過大命

技能：永遠牙痛

九美子都推左幾多妹子

3個jer

模擬試全國頭30
夜神月級數

我第一

あすか先輩

睇人補牙最開心

下個到你

三重反擊 開刀 補牙 杜牙根

れいたま

春哥上次已經話佢成口都係蛀牙
只係佢唔痛就唔理

工口師傅

我都唔知有冇蛀, 唔痛所以唔理

打麻醉針已經好似生仔咁

erm
我上次開刀拎智慧齒果支麻醉針長過我尾指

吾系甘牙

嗯 一下就完啦

系

我即刻合埋眼乜都唔睇

咁短
佢而家呢支成隻手掌咁長

淨係針頭wo

上次我打左4定5針

而我坐係牆角等睇live

春哥話要磨左佢隻牙再補返

正常牙

4小時晚飯期間，兩人都有喝酒，男方提出可給與佣金10%助散貨。直至晚飯尾聲，王女表示對方主動結賬，她問對方「張單幾多錢？」，男方表示2100多元，她於是給與對方1100元，但想不到對方反應極大，「佢將全部1100蚊撕爛晒，之後佢袋埋」，隨後便發生不愉快事件，她報警求助。
原來撕左千1蚊

咁就睇到最後一集

勁正

睇到我好想咸

已經ha

諗翻起高中最後一次上台
最驚高年級引退系列

最尾果度真係世界級

諗下都想咸

食埋飯睇

唔想睇牙 會唔會死

ost買唔買好

放工先黎落大雨

有出咩

笑喔

典會冇

已在屯公

唔知 搵唔到

我記得果陣有本畫冊勁靚

居然冇第二季一開頭段天鵝湖，屌

我果度得1果隻

sorjai

三日月の舞

屌翔可以有共鳴咁青春
我讀書時放學就要即刻返屋企

我都係 睇下人青春都幾好

要唔要呀 可以幫

mo$ 又唔識聽

希望到時去到總部有紫羅蘭本設定集買

睇完好羨慕

丸戶同深kay兩條galgame契弟真係好鍾意賣肉
兩季都特登整個第0話

Same

Dllm仲係公司

笑撚死 日本刑天

體驗日本職場

DLLM春哥整左成個半鐘

唔係直播整牙咩？

牙通牙

春哥整完咪返公司囉
行過去5分鐘都唔洗

俾機會你學野

又要出街食飯
慘

聽日仲要5點幾起身

死MK

我屌晒你地老母

我笑

刑天接班人

但係做sales果班仲未走

屌真係好攰
去左買支安美露

深崎唔畫返驚我要屌柒佢

關節酸痛咪玩咁顛～

上左神台

收皮啦收皮啦

唔畫gal 做其他驚人設原畫都好牙

上左岸理撚得你

瘋狗屌西？

打錯字

到！

未撚屌

你手寫你心

屌。 回憶殺
好賤

好驚呀

前幾日葉問講起
翻睇sola先

想要黎貼公司雪櫃啲野

用膠紙「封印」！這個由Qeromalion出品的「封印」膠紙，貼在任何地方上都很有效果，還有「社畜」膠紙，夠我為辦公桌裝飾了~

網址：

社畜

outlast 2 出左, 有冇channel 推介

撞到外國人

華爾街日報評論：中國已周轉不靈 投資者勿上當

世界企鵝日

企鵝已經不在了

永遠懷念

我睇紀錄片話企鵝生完仔就會出返黎

唔知聽日番到屋企仲有冇心情睇花開

企B

抽

睇埋牙先

都冇咁早啦 我3點半睇牙 整完應該4 5點

仲要等佢生放完呢?起碼8點先有得抽啦

個Bang Dream! d歌都幾好聽

4i here ?????
I need line u

play with me and chan 11

比公安捉左？

又話隻game好垃圾

被line

橙

普通音game 個個禮拜都出新歌
仲要大部分都經典神曲cover 我覺得唔錯

第一次過到地獄級

臭菜mvp

為公大大

神！

你條撚樣次次都到1%果隻

咩1%

80抽就有保底，大大

點先可以普攻1萬
我地係咪玩緊同一隻驚

只有神知道的CC

有佐倉

渣維

天水圍大砲賢

DSE搵我

咁似笠拉

你快d保釋佢

afterglow d聲優咁豪華

左倉唱butterfly幾好聽。。

係wo

貴人事忙

d歌又幾正

有dont say lazy

louder好正

CLS

唔記得打總力添,bye

yes 依首好正

roselia同afterglow都好正

咁撚顛既

FUFU又玩多隻

yes 牙 神曲list

不過講真原創曲都係elements garden負責
本身都有保證

Fuwa Fuwa Time點解可以上榜

冇時間玩音驚

我初音都冇時間玩
點會轉隻新坑

1.5%4星 同fgo有咩分別

冇 不過求其湊夠有一隊就唔洗抽
淘寶幾蚊一個單四星

巴尼

單身狗過巴尼陣亡紀念日

日日攬女

抽到4星起手

換左個router 可以用番wifi 玩cc

worse ching

光明正大攬兩條女

miss左琴日總力,今日last場又冇
又少張卡

有幾首唔識

有個廣告乜字都冇得張黑白相 想點

dllm 點轉牙

好耐冇玩
乜而家出埋炸蛋？

yes
如果冇消到會十字咁炸走D珠
仲會扣血

moppl

唔記得帶遮

驚都刪埋

今日就要蒸發我副身家

興奮嗎

放工未呀

屌d大陸人真係好撚煩

個新同事真係顛架wo 比經理reject左個假就射sl

真係希望佢過唔到試用

正常做法

《突發！》上app store見到個椰撚聊天室！

條友番工番到好似pt咁 痴撚線 未過試用已經請左成十日假

金仔：沒有中國的允許 我都奮戰下去

刑天仲ot緊

做野又那西 屌你老母我都縮細個lihkg黎用啦 佢直接放到最大 痴鳩線

點解我咁高汁佢咁垃圾 明明大家都係咁見工

我國力成熟到擁有宇宙第一戰隊

好撚顛

一見到句野就有聲

隔離4x pack 先中嫁王係咩玩法🤔

睇緊波

又唔係一次過

識玩

冇帶jer 落雨典算

黑人弓木

佢邊到黑
幾百石紅左梅林同沖田啦
好似xa 都係

抵啦

做完野了 聽達哥等收工

還債既時候係大大聲講
好運果陣就借d 意曬

點解我永遠都咁黑

公平咩?

屌肚痛

現眼報

即刻走左過去八下係邊個

fd子老豆過左身

如果係咁咪正常發揮
出黎行唔洗還咩

唉唔想睇春

其實咩人先會咁有錢去搵ptgf

有錢人

扶醬

ON9 冇錢

愈黎愈不安

青屎

越緊張越痛

佐倉唱dont say lazy把聲咁似日笠

扶扶分到咁多人

點解有佐倉冇內田

又扮工

撚有野做咩

鳩層係唔同啲

改好兩份文當功課交可以有25% GRADE
正牙

典坐到6點

番新工

洗牙

我之前take左個乜撚中文文學直情用之前份project照copy過去屈鳩其他major d人機

自宅警備員

首butterfly真係好正

afterglow>roselia

超清純跑步索女 網友：好想同佢一齊練

d台狗連中文都唔識 清純?邊撚度純?

扶扶聽緊咩

好想瘋狂射波

bang dream

同香港得米六著條短裙就話人有長腿差唔多

跟長清玩 Bang Dream

音驚
冇時間玩多隻驚

我都係聽下歌

我連hard都玩唔到

比音驚fd拉過入idol坑
真係無天份

聽住音樂玩會亂節奏
靜音先冇miss咁多

我隻手跟唔到對眼 同久美子差唔多

我最多打到太鼓9星full combo

普通MK妹樣喳喎

yes, 露個波就是正妹

唔係有背影就已經冒號p架咩？

mk妹有波

玩音GAME最憎突然變速果D歌
一到果D位會自然跳線全MISS

朱自清黎？

胡適嚟

on9
人地寫英文架
佛洛伊德呀

afterglow有日笠

扶清黎

收到風岩岩寫左首扶jer戀人
D女搶住認頭

D女出晒水

估唔到759仲有聰明豆賣

都係佐倉唱架?

點解要睇埋d垃圾台狗節目

睇緊擠豆噴漿
佢自己彈出黎

lap勁

好不安

屌 周圍都勁多人 冇野食

啊

tam

有得食好食

唔知喎

我見佢寫佐倉係主音

18件G

冇得食呀依家

十卜牙joe

係咪應該出尖沙咀食之後搭船再行過去

生活態度

平

閒時就去尖咀食個lun
跟手漫步坐船過海
沿途恥笑忙碌既香港人

羊跌左699 掃唔掃好

番工只是興趣

650先考慮

刑天扮爆機

跌到咁上下大手掃等去日本

今個星期要刑天

屌 落大雨 被困佐敦

哈哈哈哈哈

?

打完二周目打返P4G

被世界遺棄

又入番地鐵 出中環再議

不可怕

你不是還有OT嗎?

冇帶遮食飯

露天飯

殘忍不好嗎

[超突發]《時空之門》宣布遊戲即將停止更新

未聽過

gun

騙sr

騙局

刑天：香港之恥倒了好爽04-25 21:38:06

大家樂真係世界級

原來春哥係正對面

發現依度連d姑娘都好有錢

CLS香港個supplier個老細連牛肉都買走

其實你係做咩類型公司

好撚驚呀

到春哥了 好撚驚

笑扶他

每次開門我都好撚驚

個撚樣仲係入面補牙

我前面條友整左4萬5蚊係發生咩事

整假牙?

種牙囉

我見到佢拎黑卡比錢係咩事 我係咪睇錯

屌 真係好驚

之前識個判頭植牙玩左10幾萬

黑卡又唔係ae有咩出奇

好想喊

ANA果張都係黑色

發現成層都係醫生 全部都係d好靚既木門

你果度係星球大戰主戰場黎

月球都癲
仲要星球大戰 唔敢想像

好恐怖

係萬幫行

前面又補緊牙

好驚呀大佬

到我了

再見

Assassin Creed個D牙E

佢話淨係蛀左少少好似唔係果度痛

八千蚊呀 大拿拿八千蚊呀

玩一轉ptgf都冇啦清

扶仔是日行程

去尖咀食個lun

遊船河過對面岸,
恥笑忙碌港仔生活

鄙視屋邨醫生,去上流地方睇牙
隨手飛5位數叫人望兩眼

強

其實邊到牙科實習多
行過西營盤菲臘牙科 成日好多囡囡好正

咪飛垃

五萬？

八千

未過麻藥我已經覺得有少少痛

到診紙即係點 請唔請到假

no 要病假紙

慘

抽得6折 屌

到診紙係証明你幾時黎過睇醫生

你咩手術都無做？如果係人地點會開病假比你

唔係 要覆診 個姑娘話覆診應該得到診紙

我依半日都係由佢

哦 咁無啦 除左政府工應該無其他公司到診紙有用

我粒紗布好似已經全部都係血 但係未番到屋企

麻醉過左有排痛 一陣返到去快d訓左先醒左就唔會劇痛

係咁 唔好搞

我第二朝起身枕頭都有血 爽

好得人驚

佢好似用爆碎牙點月鑽爆我隻牙再拎出黎

扶清今晚食乜好

藥

的確係

咁誇

佢食完女d處女血黎

我先下線了

禁左八千蚊出黎扮孝子